你班仆街男士支持警察嚴正執法吖嗱

抵撚死啦，抄到你仆街
的士佬，貨van 佬全部死哂

呢度做正事：

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

咁有啲撚樣泊車之前唔用腦，又真係抵死

爽
最好抄到佢地搵唔到食

泊得街就預咗抄 嫁啦

做乜撚野

圖都無張，你話一次過抄廿張都得啦

咪抄羅 泊得街 預左